點樣先可以令熊仔鼠啲屎硬身啲

我隻熊仔鼠啲屎有少少軟，未至於爛，通常都成形，但有時新鮮柯嘅會比佢踩爛曬勁污漕

你比咩糧佢食？

晒乾

純糧，諗住健康啲

d 水有無問題

純糧好呀
但可以試下逐少換另一隻糧
睇下有無分別
另外留意佢有無壓力
成日 被騷擾之類